SCMP 提都唔提

果然，同CCTVB 一撚樣

俾阿里巴巴收購左

South china morning PRICK

SCMP已經投入黨的懷抱了

已改名紅早，乜你唔知咩？

法國黃背心運動的 8 堂課

合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

改咗名做Strong China monitoring Post